【男人最痛】被班尼加寸笠假髮嬲到震 干地撩隻揪拎黃牌

周五歐霸盃決賽，國際米蘭主帥干地上半場曾因投訴未獲判12碼時反應過激，與西維爾的班尼加出現爭拗，最後吃了一張黃牌，但根據意媒唇語專家看完比賽畫面後解讀，原來班尼加當時出言不遜，譏笑干地戴假髮，才令對方如此憤怒。

干地當時因對場上判決不滿，在場邊大聲呼喝後引起班尼加不滿，隨即雙方起了爭執，要附近其他人阻隔開，及後班尼加走向他說了一句「讓我看看你是不是戴了假髮」，然後撥亂自己頭髮，這個言行舉動令干地非常生氣，隨即反挑對方「隻揪」：「我會在這裏等你，OK？我會在這裏等你！」干地最後也因太過激動，球證向他出示了一面黃牌。

賽後，干地再被問到當時情況，他不願多談：「我以前是一名足球員，知道球場事球場了，就讓這些爭吵留在場內吧。說實話，我不認為和班尼加之間的爭吵和你們記者有關。」

干地在球員時代已被發現頭髮稀疏，曾有指他在未退役前已做過植髮手術，但及後又試過剃光頭，惟近年頭髮越來越多，網絡間都稱他是戴了假髮，甚至曾與他在英超多次鬧交的摩連奴也譏笑過他：「我怕再討論干地，我會脫髮。」

唇語專家

摩連奴也譏笑過他：「我怕再討論干地，我會脫髮。」